《511》TVB集氣 創52w新低股玩法

同創新高玩法一樣
創新低股因為技術上無支持位而不停被股民沽貨

無支持位散戶心理壓力極大，
所以新低股不時出現freefall 急跌或gap down情況

當股價跌到一個地步另公司集資出現問題

，一環扣一環，日常營運都會好大機會出現問題

給大家一52week 新低例子 511 tvb，大家話仲會跌到幾時，同埋會收皮?

申利學術性討論

冷靜返1，推返上黎

沽空

關鍵係下兩周走勢，如果係bb通道底出十字星，即短燭身，有機會大反彈。

如長身陰燭，破通道底而下，即未到底

利申，持有

不安走勢

我怕燈一燈俾佢上返黎

靜靜地等佢drop to zero算

反彈應該8月中開始，彈到10月頭再跌

有線年年蝕錢都未zero，cctvb年年賺錢
大家一人一手買入tvb，全力接管tvb

一人一碎股算啦

倒$$落海

黎緊呢幾日到下星期，11.5附近係買入位。唔好話我唔提醒你哋

月尾公布業績，怒炒上

業績唔方好，有持有巴打揾位走
因為呢d圖港股有好多例子，真係會變仙股

睇佢d新人同節目就知，tvb返唔到身

廣告hold 起晒，年尾食穀種

我睇佢企唔到上12.40 ,請黎下圖Net Income "倒退"增速
唔係倒米 (不割蓆),不過無增長公司真係短炒博反彈好拉,不宜長線
今日岩岩插到61.8有反彈, 1:1既話會插到10蚊

集體沽空tvb
中共將會用好多錢托市
但係香港人太齊心，導致沽壓太大
tvb股價將會暴瀉
到時中共變相送錢比香港人洗，最後tvb 就會好快玩撚完

香港人將賺到嘅錢
一部分捐出嚟比前線抗爭者，另一方便建立儲備，為成立臨時政府作營運基礎

搵錢好機會 如何用最快速度摧毀tvb 並逼中共送錢比抗爭者

唔好扮彈拉

On9先買 買左既就快放
係人都知佢本身都唔掂
劇低質節目差
而家新聞部又咁多人憎
新一代又唔會睇tvb
收得皮啦

個包青天睇到講粗口

11.5守唔住就會10蚊見

推